軌跡改變角度交錯 寂寞城市又再探戈

點解可以諗到咁高質既詞

天空閃過燦爛花火 和你不再為愛奔波

歌又好聽，詞又正

黃偉文難得佳作

百聽不厭

以我來回巡邏

偏仍然和你擦肩

諗起之前話十面埋伏歌詞垃圾個post

再射就要call白車

明明就好正